如果你男朋友同你講對你好反感

［member]
之前同男朋友嘈完交之後關係一直都麻麻地
好似已經唔知點樣返去一開就咁樣
今日因爲佢全日掛住打機冇理我 我臨返屋企前忍唔住喊左少少
佢就突然好大反應發哂脾氣
好勉強送左我去車站之後wtsapp同我講對我好反感 愈黎愈反感
男人講得呢句係咪都準備要分手？

［/member]

係

100%係
覺得你好煩
冇啦啦好地地又喊乜鳩
見到都眼冤

我對另一半都有呢種感覺
我想講可能無得挽救
因為你做咩都已經好唔順眼
自求多福

88 你係時間要搵過一個新架啦

分手啦呢啲男人正垃圾

邊度見到佢垃圾

今日因爲佢全日掛住打機冇理我
+
愛你就唔會咁講野
根本未諗清楚就拍拖
人有我有
人拍我拍
佢唔愛你呀仲拖乜
分手啦！！！

係 放棄他